頭先喺荃灣食緊野嗰位中大絲打

我覺得你都真係幾可愛

Btw 你碌post碌得咁快真係睇得切啲野咩

邊夠你出得快啊

你就係果個傻仔？

係呀係呀

巴打著黑色衫？

毒Tee

我番緊工 已經忙裡偷閒咁出post

功力未夠深 仲未去到敢買嘅地步